其實今時今日仍然唔俾着校服入機鋪都幾反智

風氣方面
而家啲機鋪已經唔似當年立例個陣咁係龍蛇混雜之地
有啲仲要係完全冇煙味

玩樂方面
呢條法例基本上係阻止唔到啲學生放咗學唔返歸走去玩
波樓 K房 戲院 網吧呢啲點解又可以着校服去？

金錢方面
假設佢唔想學生亂洗錢，點解上面所講嗰啲更高消費嘅活動又唔禁埋

當年好鍾意打機，日日放學經過都冇得入去

Btw而家係咪冇咗跟機文化？

不嬲on9
著校服同著便服咪又係同一個人

大把人除剩件白背心入去啦

面門問題，夠稱無人阻你，但著校服黎講我係絕對反對，成何體統 ，正如去叫雞/佔卜都唔會著高識別度既衫

貼紙遮校章

以前機鋪教帶件tee 笠上身😂

依家d學生都唔會入機鋪啦
大部份機鋪得番d賭錢機

依家d波樓著得校服入？

換件衫去玩都咁難，都幾反智

呢家仲見到啲學生著底衫入波樓

其實到呢家都仲唔準著校服入波樓係桌球唔能夠推廣其中一大阻力
因為呢啲濕鳩規矩先令到啲學校 家長 街外人覺得上波樓篤波係壞學生

學生去體育館篤啦
又平又冇二手煙

第一, 真係咁想打街機的話, 帶套衫換好難為你咩？

況且機鋪本質就係雜, 唔俾Day 仔着住校服入去係為你哋好, 一間黃咗自己邊間學校俾人接放學又喊住搵Miss同差佬啦喎？

都未講而家機鋪入面而家大撚把蝻

重有學生哥入機鋪

我覺得淨係check歲數都已經夠

當年我地班友改到校章係用魔術貼